有無人去過德國啤酒節

呢個星期過去慕尼黑玩三日
諗住再搵日即日來回國王湖 再玩日啤酒節
就番荷蘭

有無人分享啤酒節有咩必食？同埋open day 係咪有special performance ?值唔值得睇？

同埋國王湖即日來回有無野要準備

我既經驗就係佢地唔歡迎遊客

多人到仆街

佢地對啲遊客好惡

都預左

去德國啲酒吧根本日日都係啤酒節

下星期去
上網同一班台灣人夾份book左張枱
好期待

去munich 皇家啤酒堡 係好多強國人
都係叫野食比錢 冇咩歧視問題

另一間係電車軌既 唔記得咩名 好多本地人 D侍應教埋你點食 幾好人

好鍾意德國唔同地方有唔同既啤酒飲。
好鍾意Dusseldorf果隻黑啤

香港好少飲
去德國試1 jar 果D
真係醉醉地 不過完全唔苦 仲幾冰涼香麥味

咁正 我都想一班人玩 暫時得我同另外一個女仔去

上網睇啲人會租德國果啲傳統服飾 你地有無著過

係柏林落Munich好煩

啤酒就肯定啦
野定當然係腸，豬手同埋薯條
記得一定要食白腸連醬
麵包圈嗰啲睇下你食唔食得落，幾飽肚下
你唔怕嘅話可以同埋出面啲傻瓜一齊跳舞

我荷蘭落 過夜火車搭半日

你地應該住hostel?到時睇下有無人一齊去囉
我stay Munich3日, 可能搵人去多一日啤酒節

btw 呢排Munich住宿貴到癲左

ICE 6個鐘
夜車去夜車番可以慳番住

即日來回國王湖就要勁勁早出發。
好趕
早一晚落到salzburg住 會好d

去過
好正

肯玩就得
同周圍d人吹下水
上年飲醉左同條德國佬搭住膊頭係條街行

記得係淘寶買定套衫
著住去玩得High d

當地買既價錢同淘寶一樣
幾百蚊

…但係人仔變歐元

野食唔特別好食，價錢同出面差唔多，不過氣氛一流，個次日頭去，表演只係唱歌跳舞咁

記住一有少少急就要搵廁所，見過有條友賴尿

我朋友慕尼黑有宿舍 去佢度屈蛇 慳番筆
但火車來回都成千銀

我都想彈性啲玩 但係要番荷蘭番學 只可以留三日 已經走左一日堂

荷蘭飲酒地方有冇介紹？
會係Amsterdam, Rotterdam, Utrecht 各2日

我記得有好多機動遊戲玩

貴唔貴同洗唔洗排好耐

我係荷蘭啲山卡啦地方讀書 係Rotterdam 下一個站既Breda 所以都唔知荷蘭邊度飲野好
不過去過Tilburg 一間cafe smoke weed 都近車站 野食又好食又有board game 玩

巴打幾時去？

我可能星期六去 會唔會有得夾台？

我星期五自己係慕尼黑玩
本身打算星期六國王湖 星期日啤酒節
星期一早車番荷蘭
但個friend 又話想open day 去 所以未決定好
利申我唔是巴打

再問 慕尼黑有咩餐廳好食 同景點必去 諗住自己星期五獨遊下慕尼黑 租架單車遊市 係荷蘭踩單車踩慣左

我都諗緊去唔去好，而家歐洲exchange緊，趁啱啱開學得閒啲想周圍去吓

去啦 你歐洲exchange 應該有啲學生組織都會搞trip 去慕尼黑啤酒節

開幕日1045有遊行睇 12點先開始賣啤酒 23號10點有個傳統服飾巡遊

Btw weekend同頭幾日最多人 無book枱又想入tent要早d去碰下運氣

其實似只係多咗堆啤酒屋既AIA嘉年華
夜晚去會氣氛好好多

而家訂機票貴到喊

我10月頭都去啤酒節 去完國王湖就直落瑞士

我早成兩星期訂火車飛都成千銀

Exchange

啤酒節正唔正

啤酒節 d 住宿貴到傻，可以留意一下 AirBnB，當年去既時候連 AirBnB 都爆爆地。

你話當地人對遊客好惡，基本上唔覺，全程英語 (無人識德文) 基本上無見過有人面黑。

入夜前去 d 帳幕到食野，守規距基本上無人理你係本地定外國人，
因為真係收得唔平 (樣樣都差唔多 10 歐起跳)，加埋小費，基本上佢地都係希望多 d 人去。

唯獨是見過一次面黑係當我拎住 Jar 檸檬汁同人乾杯時，對面就真係黑住面咁同我講 ...
Prost 乜春，你呢 Jar 檸檬汁 黎喎！

順帶一提，有機會要去試下 Paulaner 個帳幕，第一次飲佢既生啤，
簡真係驚為天人，原來生啤可以咁好味！

好想去 但住宿好貴 又冇人share

我琴日去左一間啤酒屋入面睇 超好氣氛 一大班人係度跳舞 有樂隊演奏 個時佢地奏Ed sheran 首歌 有對男女跳緊舞 我個朋友影佢地 個男仔抽走佢部手機比左我拎 然後捉左我朋友跳part 舞 佢好有耐性貼有風度咁教我friend 跳

我仲買埋佢地套傳統服飾 市中心有條街專賣呢啲 有平野執 我成set買都係49歐 仲要幾靚 （女裝）

荷蘭exchange緊
下星期都會去德國啤酒節
住帳篷

好多人
記住去Oktoberfest唔好帶袋，有機會唔俾你入
同埋要收幾歐做過路費

Augustiner Klosterwirt GmbH
Augustinerstraße 1, 80331 München, Germany
+49 89 55054466

我去過三次慕尼黑
食左佢五次
個黑啤豬手太神